好多謝在場嘅記者

見到佢地幫手擋喺最前線 仲要食埋催淚
多謝你地啊記者朋友

又一次 一字排開

多謝記者朋友

啱啱真係幫到盡

推

記者好幫忙，感激

我愛你地啊

多謝記者

記者辛苦您地喇 感激

真 多謝記者朋友

感激，今晚真係嚇撚到我連直送播都唔敢睇

多謝你地令我地夢醒

push

真心多謝記者

多謝

辛苦記者

真記者朋友頂左成日仲企最前 多謝哂（TVB除外)

記者們

記者先係mvp

感動

感謝各位記者

辛苦曬在場記者

真係好感動

有佢地頂住

大家記得課金啲有心嘅傳媒啊

呢個真

感謝你地 辛苦晒

仲留守到咁夜

但真係有唔少示威者 逢記者影衝必屌
我覺得唔太好
始終都係新聞自由 採訪自由

我反而見好多人係鬧啲無著背心無記者證 但通街影嘅人

多謝記者😭😭

多謝哂

TVB：唔駛客氣～

多謝曬

記者永遠係示威者最好既朋友
請各大前線記者受小弟一拜